兩萬budget想買錶俾爸爸，跪求建議!!

爸爸平時都戴開鋼帶手錶，之前買咗隻皮帶嘅俾佢，佢都冇咩戴，都係戴翻平時隻舊鋼帶錶。隻錶都成十幾年，今年戴到就嚟打柴，已經整過兩次，所以想直接買隻新嘅比佢，但又唔係好熟男裝錶有咩好選擇，所以想尋求下大家嘅意見!!爸爸今年五十幾歲，外型就瘦底一米八幾咁樣。唔該哂大家!!

2萬無咩野買

等睇加多少少上XX 系列

我本身想打埋唔好叫我加幾多錢買好啲我知一定會有巴絲咁講

hamilton
ball
junghus

兩萬都冇咩買到咩

等我search下先!!感謝!!

Speedmaster啦，young啲sporty 啲tudor今年隻navy blue black bay

apple watch 啦屌得果兩萬

hamilton就機師款
ball就sell燈嘅
junghus就文青啲

longines
tag heuer

ball撐警

呢兩隻水貨都要2萬尾啦

tudor
or maurice lacroix aikon

買隻精工
淨返現金畀佢

送2萬現金你老豆會唔會開心d

Agger

咁孤寒
去盡10萬啦

ball

衰衰地都買隻橙針盲十
以下不如apple watch
戴出黎比人笑咩

上左年紀買錶都唔會買平啦
比現金佢當資助佢自己買隻貴既見得下人咪仲好

兩皮野買錶唔上唔落，不如折現/食餐好算

gshock mrg

俾錢佢佢都唔捨得拎嚟買嘢，佢好慳

首先要知佢鐘意乜野錶

佢隻鋼帶係咩牌子？會唔會有咩意義？

Longines

Apple watch

諗起個張圖
咩日本手工錶？

睇左咁耐都未有

Apple Watch (Hermes)

Grand seiko sbgw237

執隻Tudor 無得輸

真係Tudor 最正

送tsla
夠孝心

尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖

唔係搵錶 唔一定要既

TUDOR for sure

可以考慮
1水貨Tudor black bay
2seiko tuna
3sinn U1

重點

錶本身就係奢侈品
二萬蚊雖然唔少錢
但根本買唔到隻威得起既錶

如果樓主爸爸有留意開錶既
二萬budget又有心頭好既話就值得買
否則就算你買20K budget 內性價比最高, 最多連登仔推介既錶
一樣係浪費錢

我認我俗
但如果對方唔係錶迷既話, 點都係送隻撈穩陣

第一次睇
又幾有道理屌

2萬錶戴唔上手

既然都話好慳 又何必呢
買啲會升值既野比佢

咁買隻精工 sbdc051之類 4千上下好過, 你買隻貴佢都係唔捨得戴

Tudor + 1

Apple Watch

學到野

錶唔同衫褲 舊唔代表差 有冇諗過佢戴咗咁耐有感情可能你買新嘅佢都未必戴
寧願你俾錢佢幫隻錶抹下油翻新下好過

雷夢遺

如果真係想買隻好d就買水貨tudor bkack bay, 22k上下, 佢鐘意細錶就bb58, 28k左近

再唔係艾美

speedmaster 3萬啦

rolex啦垃圾

兩萬蚊以下既錶都係垃圾

AW FOR SURE

二手

bookmarked

哈哈。。。人性。。。好正！

呢招對錶無效
2萬蚊以下得apple watch
戴得上手嘅錶真係起碼五六萬

ball 2014 年已經撐警！

Ball你老母 撑警都叫人買

真心買隻GS 石英啦 又唔洗上鏈岩哂上年紀既人

人地買撈食刁，隻刁攞翻屋企封塵又唔dum得
你叫人直接買刁

真
同老豆講呢到兩萬蚊 資助你拎去買隻新錶 或者袋起佢

吹到咁大
有咩牌子錶先見得人

五至六萬以下啲錶一戴隻手會斷架 所以唔戴得人

買隻apple watch 剩低買晒TSLA
我係爸爸開心死

爸爸隻手

加多二千萬買層樓比佢啦

都要睇佢老豆識唔識錶
唔識錶不如戴apple watch
識玩機械錶既話大把選擇

Tudor隻銅表，突少少budget

如題 近日睇到篇有關錶既文章 突然心血來潮想追查隻錶既來歷 但係奈隻錶logo都冇
所以想睇下各位絲巴打金精火眼睇得出依隻錶係咩牌子
感激不盡

資料：
日本 神戶購物街店買
應該係石英錶
初步估計可能係d業餘工藝師既手作
可能係cheap野 所以應該追尋到既機會好細

利申：
非曬命 純心血來潮 想知道佢既來歷
感激各位

冇呀，十幾年前媽咪買比佢嘅，5-6000到，我諗係太慳先唔想換

Tudor 啦

我之前都睇過呢篇

收皮呀！！尋日我高j咗！！一買就跌！！咪撚係我面前提tsla呀！！

日本工藝錶

Tudor Black Bay 水貨

cant agree more
連登仔100%適用

呢隻驚2萬都買唔到

屌

又唔會話你俗嘅我都覺撈最穩陣，但其實佢自己都有隻，只係唔捨得日常戴，想買隻平時粗戴嘅比佢

非晒命真係極品

戴左十幾年嘅錶整兩次都要繼續戴
上左年紀嘅男人就係有呢份執著
後生唔會明，所以無論買著兩萬定廿萬嘅錶都唔係佢杯茶
收到要扮開心之後要扮唔捨得戴真係好尷尬

師兄戴緊咩

好有道理wow

拎去買Tesla 過一兩年買隻勞比爸爸

Tudor Black Bay 41mm

Hamilton

Omega

Tudor

Bulgar

Longines

咁但係真係壞咗呀嘛 壞都照戴？

好多人推Tudor，會留意下！謝謝！

ball英皇

Tudor Black Bay

無錯
買咗新嘅都會用返隻舊錶
舊錶真係會有感情

ball 不了

116518ln 116500 ym2

屌你老母好撚中

2萬買晒D電子膠錶
然後將幾百隻膠錶放係佢面前送比佢
記得要講句 阿爸 視你長命百歲

可能佢用開隻錶有感情
根本唔想換

加多少少買隻地通拿

精工 Prospex SPB149J1 55th Anniversary Limited
oris 01 733 7707 4064-07 8 20 18
black bay 41mm

4隻Apple watch

樓主不如㨂好款再問呀爸？呢個價位應該都係tudor
可能佢隻錶好有感情唔想換都未定 有時唔係錢問題
一家人去食餐好既都可以架

靚嘅潛水精工無錢找架

加少少上tudor

加多個零買地通拿啦

ORIS

Grand seiko
比多小小Tudor bb58

2萬錶不如2萬cash

casio oceanus

返睇返仍然笑到仆街

普通二三千果啲喇
夠用唔失禮就得

好到肉

諗返起兩年前都送咗隻116500畀老豆
有啲感觸

Cartier tank

認真答你 二萬樓下又相對高質嘅錶廠其實都有唔少
瑞士：
Hamilton (主要係pilot/軍錶）
Oris (潛水錶）
Maurice Lacroix (搵下Aikon系列 運動正裝都啱）
日本：
Grand Seiko (比精工高一級 造工打磨比得上瑞士頂級 不過二萬樓下選擇未必好多）
德國：
Sinn (飛行錶（104/556) /潛水錶（U系列）都有 出名造工好 用料材質都係頂級）
Stowa (飛行錶為主）
Junghans/nomos (dress watch, 不過老一輩未必啱咁文青嘅Bauhaus款）

加幾千上Tudor

Tudor
精工 marine master

樓主留返兩萬溝女好過啦

別人冇需要就唔好夾硬送禮

去swatch 買隻最靚最貴既鋼帶表比佢，淨返既疫情後請佢去旅行。

anicorn

之前有間黃店手錶

我覺得兩萬蚊唔上唔落不如買浪琴水鬼算啦，然後剩低個萬零蚊，連埋隻錶送俾老竇

啱啱先送完隻錶比老豆
btw 樓主應該講下自己爸爸係type人
斯文人/勞力工作 平時著咩衫
西裝/恤衫 定點

香港本土設計師品牌，有同NASA合作

兩樣野黎 個個都夠用 無人買貴果d啦

tudor black bay

上面好多巴打講得岩，你爸爸根本唔係想要咩新錶。
不如你偷偷地拎隻錶去維修，再送比佢

又話香港人均收入$18000
點知原來兩萬蚊入錶以下都係垃圾
話最低門檻都要買隻六七萬蚊嘅勞力士

所以開始明白點解年青人儲唔到錢
根本一有少少錢就洗咗佢

年輕人買得勞都唔係凡夫俗子啦
人比人比死人

題外話IWC大家點睇

仲有Glycine (潛水錶） frederique constant (正裝錶）都唔錯的
以上嘅都係相對上嘅大廠 好處係日後保養會方便好多

tudor black bay 79230B/ 79230R

浪琴

Mk18, 應該都有少少out budget

得兩萬個個 Tudor
Hamilton 唔洗諗

tag heuer ?

Longines
Tudor

Tag heuer 新款水鬼
如果有折可能兩皮有找

最cheap咪勞力士盲十囖
再cheap d嘅牌子戴黎做乜

其實佢唔戴錶?

樓主分期買啦。

咁撚平都送俾你老豆
你唔驚你老豆帶出街俾人笑？

其他牌子好慘
幾萬蚊隻錶原來都係廢的

係囉 我嘅意思就係根據自己能力去買錶咪得囉
樓主都講咗佢購買能力係二萬蚊
跟住個個都話二萬蚊下啲錶唔係錶 唔講以為係睇唔到時間

我估咁講得嘅人應該平時都係老撚土咁樣隻眼盯住人隻錶
去評價人咩身份
(通常咁做嘅人都係sales, 保險佬, 地產佬)

想買呢隻
一皮嘢好似

可唔可以影下你啲錶嚟睇

明明大家都係普通人
咁都要分高低

做麥當勞嘅會買勞力士？
買得錶嘅都起碼3皮以上人工啦
大學畢業以上人均收入都3皮啦

留名學嘢

Grand Seiko 唔夠錢添喇

hamilton啦兩萬真係無乜得選擇
你本身自己有無心水先

認真一問 20k買到咩撈？

啲人係咪癡線定佢地淨係識買撈
大把靚錶未上到撈個價都正
利申有撈但通常帶其他

tudor喇
價錢岩你 2來個牌子佢又識 襯到佢年紀

本身隻錶係咩牌子？

屌 笑到錯手撳咗負皮

以老人家黎講，兩萬買隻錶俾佢真係高不成低不就。送其他好過。

個個年青人都會買錶？

Tudor 水貨blackbay
呢個價位知名度最高就係佢，有歷史又有水準，同埋老人家一定識

Ball 你老母

你預算除咗呢種其他我都唔推薦啦，因為佢跟本唔會識你用兩萬買個佢唔識既牌子返嚟佢都唔會當一回事，盞嘥，俾現金啦。講明先玩得呢種舊款錶都係二手，介意就唔好買啦。不過呢如果識欣賞就知呢類好玩，又有白金/黄金圈，好靚仔。

刁陀

60歲以下carry唔起呢d款

Rare 賣Tudor Black Bay 79230 鋼帶 $20000
原價兩萬八

好中point 有時想認真問下野 個個戰士上身咁 做乜野姐

唔撚明點解會有人叫人買刁
就好似你買Switch要食骨，買埋堆垃圾配件咁
人地買撈排完隊都要食一隻刁
大把人賤價放，你原價買刁真係柒頭

網上世界，匿名鬧交係樂趣

緊係唔會啦，左邊個隻不知幾多後生載，換其他金屬帶換皮帶咁

Longines L2.673.4.78.6

Ok 補充番我打漏咗，係部份年青人

Tag Heuer 有幾多兩萬以下款可選擇

申： 載 Tag Heuer Link date day 超過10年

你覺得食刁會比你食blackbay?

絲打試下用呢個標題再開post
「兩萬蚊樓下一定無好錶囉」
應該會多好多推薦

兩萬budget，呢兩只out 曬budget

Seiko MM300 啦，好嘢呢。

Longine Hydroconquest囉

窮到燶，帶精工，叫老豆點出嚟行呀？

得兩萬，帶老豆去日本，吉原泡泡浴，佢一定仲開心。

送禮係一門藝術嚟…

與其用兩萬蚊送隻級數有啲低嘅錶，不如用相同價錢買啲一線但整體比較平嘅禮物，例如：男裝銀包、筆、火機（如果食煙），甚至手機…

如果送錶有特殊意義，以二萬budget，我諗真係可能買隻Apple watch算啦…

我睇緊tudor換錶呢個主意係媽咪出嘅，咁我諗諗下都覺得幾好，所以就上嚟問其實想禮物照買，好嘢照食多謝你嘅回覆，feel到你好nice

1:加少少買隻撈
2:假撈

20k 戴出街又唔威又唔算平
唔建議送

多謝建議!!好有用呀!!

g shock

一米8幾

平時翻工都著老西嘅

Casio得啦
洗咩買咁貴

gstock la

帝舵浪琴豪雅大把揀啦
水貨去到7-8折好平常

Tudor Black Bay 20K最多只能買到水貨，要上行驗

Longines 20K可以買新款Longines Spirits的Chronometer，有COSC保證

Hamilton 10K內有交易，但好似冇COSC錶

Mido啲Chronometer 10K內有交易，但都係Dress watch，佢啲Dive watch未有COSC，但有隻Titanium款唔錯

Rado隻Captain Cook唔錯，但冇COSC

Raymond Weil 啲款都係抄Rolex，但佢有款玩自家機芯，但我冇研究是咪用ETA改

Certina 10K內有石英Chronometer，但我未試過

Frederique Constant啲Dress watch個款好，但20K應該冇COSC

Tag Heuer 20K內都係石英錶，不過好似有幾款機械錶都做到20K內，但冇COSC

Grand Seiko應該做唔到20K，除非你買二手

20K可以玩到嘅應該係咁多，一係你就買啲Microbrand，但大部分都係Miyota機芯，咁不如直接去買Citizen錶

買股票比佢仲保值

笑撚到我
連登仔的確係咁撚樣

講錶講左去保值係咩事

因為2萬錢錶會貶值

你老豆50歲人 會明白
講完
唔信問下其他人意見
睇下岩唔岩先

你自己都講咗個原因啦，所以你今次買完佢都係唔會戴。

如果係我呢，我就會買隻5-6000蚊，之後再拎啲錢食飯仲好。

其實如果係咁窄洗就建議留返d錢開飯
唔好買咩錶啦
唔係玩奢侈品既階層

好啲人真係即刻駁嘴嗰啲嚟

只你老母咩

你中意啦
岩既時間做岩既野
你覺得岩咪得囉

好多謝你我一陣就睇下有咩款啱

咁你講到眨值咁嚴重
真係建議留返錢開飯

家境都正正常常嘅，冇連登仔咁有錢就一定㗎啦

呀爸唔用係唔捨得，唔係因為個樣
你送既佢唔想平日粗用

explorer啦
好似好平

2萬又唔係多
你要洗錢係垃圾到
我都無計架喎

你中意咪得 又唔係我錢

你話去買隻勞我就支持你買

2萬就算吧啦....

都係果句 唔關我事

其實你老豆十幾年都唔換錶可能好有其他意義呢

趁有折快啲買黎孝敬爸爸

戴隻錶講貶值唔好咁撚老土啦，拎個手袋買對皮鞋都係咁上下，點解唔講貶值？

咪撚理佢啦
啲懵撚連啲骨係咩款，上面巴打推咩款都唔知

唔關你事又話
買股票比佢仲值
9唔搭8

二萬唔係多理得人買乜，買枝酒飲左佢都唔關你事啦
下下保值笑撚死人咩

想保值就買金買us bond，買乜鳩錶

嗰個唔係我嚟
唔洗咁惡

唔介意網上買，可以睇睇呢隻德國錶。不過唔係鋼帶。

你岩
快go 買啦

2萬咁少 唔夠誠意呀

其實果啲Moonwatch只係SS都收成10萬真心麻麻地

樓主大拿拿拎兩皮野買野比老豆都唔夠誠意
幾多先夠呀

睇下中唔中意gshock 有啲貴價gshock好見得人

個題有講其他？冇喎
點解要講其他？
你個邏輯very 骨

真 兩萬不如唔好買

其實二萬呢個位係煩啲
一萬鬆瑞士錶好 日本錶都有一批
但下一個位就三萬起
建議上Chrono24 望下 做下個參考

如果要了解錶 歷史 品牌之類
去youtube睇 watchfinder 學多啲野
他連apple watch也有講

衫褲鞋襪車袋樣樣都唔洗保值，係隻錶要

你先good logic

2萬買垃圾 叫有誠意

仲話大拿拿 ，明既

又嚟

又黎了
2 3線牌子好慘
變哂垃圾

明明就係講2萬蚊錶唔保值
你就要加埋其他野唔保值

打你一巴仲要拗

男裝錶兩萬蚊唔湯唔水
你話幾千蚊買d時裝牌子都可以呃到女女
但係男裝真係唔得

有冇諗過買其他野
食又好相機又好電子野又好咩都好

006升到35k啦

講真，你爸爸斬成五十幾歲，錢財身外物呢啲野佢根本就唔放在眼內，反而心靈富足先緊要。

計我話樓主你不如大方啲，直接問老豆：「呀爸，兩萬Budget有冇咩錶推介？」

呢個時候你老豆會推介心水錶俾你，你出去買完返去放個盒係廳度等佢留意到。

之後係點我唔多講啦，總之大概就係自己戴起隻錶同爸爸講話自己終於儲到筆錢買錶獎勵自己啦，咁你老豆見你大個仔生性搵到錢一定老懷安慰。

兩萬三左右tudor
一定要兩萬樓下 Longines, Mido, Oris性價比最高

Tudor，Omega，Longines

上左年紀就show親情，個仔買比我
隔離個廢老會酸到仆街

2 3線真係好慘 ，上唔到1線
真係好有誠意

我就係話戴隻錶二萬二十萬二百萬都唔洗講保值呀柒頭

真係好戇鳩，買隻錶唔係講美觀講工藝講歷史，係講保值

笑撚到我咳

個條友傻閪黎
用定價黎分隻錶垃唔垃圾

唔好買ball 同精工。兩隻都撐警

講真 2萬買唔到咩錶 個價唔上唔落 會唔會考慮買其他野？

先要知爸爸鐘意石英定機械先

去錶鋪扮野問佢好過

好似香港大把人鍾意gs
有傻人會覺得，屌，精工嚟

屌鳩d傻人
精工有咩問題

二手撈
1601/1614/16013

舊刁除外

樓主扮野行經鋪頭問佢gs 點睇
佢ok就gs啦

Tudor唔上唔落

買過好多比老豆，佢都係放埋一邊當紀念品，用番自己幾廿年啲舊嘢。所以唔洗買嘢比老豆。

想孝順就得閒陪多啲佢、帶佢出去食吓嘢會仲開心。老豆同老母唔同，老豆要為佢製造多啲幸福快樂回憶，老母就回憶加禮物。

唔考慮2手？

呢招俾人破解咗啦

學到嘢

hamilton囉
叫做用瑞士oem 機芯
冇少部份款係用customized機芯
印象中有隻可以儲到80小時
一萬蚊貨仔

一係就tudor 夠大路

30蚊扭強錶
其他自己袋

加啲筆直 買隻Rolex

Omega la
一係Tudor

老人家一定識

買曬 Tesla 1個月後 可以買 線潛

上連登問
冇200萬都唔使買
去Dcard問算啦

Grand Seiko la

機蕊好

其實你都好有心 不如一次過俾多啲 買貴啲啦

咁又唔好咁講，心意黎

你都on撚鳩 一睇就知係on9撈迷
我唔係話鐘意撈就係on9啊 係有一部份好似你咁嘅on9撈迷乜撚都保值保值 其他錶就係垃圾 由買嘅一刻就諗賣出去好唔好價 有啲買咗之後啲戴都唔敢戴驚花咗賣唔到好價
係呢班好似你咁on9嘅撈迷先會咁 錶係用來戴 有啲仲係戴一世 甚至傳宗接代 成日諗賣出去點點點 咁你只係租緊隻錶嚟戴

Sor9ry 喎
你個一睇就知錯到仆街

呢個世界錶已經冇晒價值，我一隻錶都無喎，值錢過錶既野大撚把啦,洗玩錶？
所以你先係on9，睇下個前文先啦柒柒柒

所以你咁膠
要俾3個你

Hamilton la young d

純文字討論嘅

20k 考慮 Sinn
(網上圖)

你覺得錶冇價值又唔撚識錶咁入嚟做乜撚呀
睇下個前文就係樓主求建議 你就衝出嚟九唔搭八講句買股票比佢仲保值
你個豬腦淨係得值錢 買錶戴錶關值唔值錢咩事呀
你個人咁撚on9 唔好學人戴錶呀 費事影衰人哋個牌子

longines大陸味濃

On9仔
係咪有閱讀障礙？笑撚死

弱智就出返去啦

Tudor black bay
某d色水貨可以兩萬

卡地亞可能有

Grand Seiko

條友真係好撚on9
入黎講野九唔搭八
唔講以為好撚識錶
點知乜錶都冇就話2萬蚊只係買垃圾唔保值

exact7ly想要呢啲效果

Nomos+刻字？

見樓主咁孝順 真心推介

又唔係話唔得嘅，可能吃力少少，我23歲，一個月搵31K咋可以嘅話邊個唔想買靚錶俾屋企人我睇緊tudor，都叫做budget ok

你都on撚9
識車要有車？
識錶要有錶？

乜撚野邏輯
係人都知2萬蚊買到只係垃圾錶

你真係on9 幾歲人呀 白痴仔

相嗌唔好口大家唔好鬧交啦各有各啱啦

東涌outlet 兩萬

乜撚都無仲出黎柒，面唔面紅呀

全部女人都係雞！
咁你溝過幾條女？
A0....

Joma Shop可惜好多款都要等好耐

白痴搭乜撚野爹 死開啦
自己係要入黎搭爹 柒

Nomos感覺上比較後生，線條感細緻啲，都斯文，而我爸爸鍾意嘅應該係粗獷啲嘅

返去幫你老豆執⻣啦，仲有心情上連登

條友好撚痴線

有冇保嫁

如果你budget大d我就會推介jlc/vc嫁喇
不過兩皮野 可以考慮Orient Star?

下面係自己breitling outlet 應該有
水貨Tutor都應該有
jomashop應該得jomashop保養

Sinn U1

Outlet貨有冇瑕疵
定係只係賣唔出既款多

點敢賣瑕疵貨呀

係咪要笑？

皮帶靚呀

多謝介紹!!都會留意下!!

個老豆係你既，笑唔笑洗乜問我

唔夠你痴線
你個邏輯就係要有先叫識

咁你咪唔撚知BMW 同Toyota 天同地比？

你又唔撚知香港樓係貴絕全球？
你都未買到全球咁多城市啲樓

點比較呀你

笑緊你閱讀障礙
咁都唔明
理解又有障礙？

要講到咁先明呀？
唔L係呀？

bmw邊架同toyota天同地比呀？
318比Alphard定 X6比Corolla呀？

乜柒都唔識就摺撚埋啦，唔講以為每間廠得一款車

我剩係知你夠鐘食藥

longines conquest vhp，一年 +/-5秒既石英錶

你咪用一線同二三線比囉

你仲可以同bmw單車比添

唔識邏輯唔好講野啦 777

得啦，含住碌撚講嘢1999

無啦？ 搵唔到點反呀？
So 9 sad

嬲呀？爆血管未

笑左 笑埋右

搵到野駁，啞撚左？

買隻apple watch 嗰類，俾世伯 mon下身體好過

冇信念學乜撚人買tsla
瞓啦你

嬲？
嬲一個輸邏輯既on9

你有咩值得人駁？乜撚都唔識一味死撐，我係你就死撚左佢

正確做法係是但搵隻2皮樓下既錶
再開post xxx 係兩皮以下既錶最抵
拋磚引玉
咁佢地既討論方向就會below 2皮

邏輯一係有一係無，輸邏輯

邏輯一係強一係弱
你個世界可能得1同0

反論點都做唔撚到
你早抖啦

GRAND SEIKO
或者SEIKO TUNA-CAN

咁咩叫輸？
屌你老母討論要list out所有possibility?
咩叫輸邏輯呀？出黎解釋啦喂柒頭！

做乜撚唔同部單車比

咁你咪嬴囉

喂，邏輯點輸呀？快講啦

說好的輸邏輯呢？

俾我好過

反點係邊？ 搵唔撚到喎 ，剩係識pass比人解釋？
慢慢就冇論點？
見慣晒

文盲？

輸邏輯呀喂！

邏輯點輸呀？好想知呀！

反點都做唔撚到，你邏輯咪輸撚左

係咪咁難明？

同上 ，2個同lv，好難得

快撚啲講啦，邏輯可以點輸

Grand Seiko Spring Drive SBGA285

邏輯大王

快教我如何輸邏輯

求鳩其買隻babyG俾佢然後自己袋萬9

#334

Apple watch

戴左即刻後生左又型左

正評

邏輯學者快啲演譯邏輯點輸

買隻錶都咁L貴 貧窮真是限制左我想像
純粹葡萄下

快手開多個post啦

你呢句重複又重複
有冇新意
334 講撚左
你連反証論點都搵唔撚到呀，你個邏輯好撚弱雞
小學程度 差唔多啦
唔係小六
係小一程度咋喎

無啦？又重複
成個腦得一句 ，服L左

真係信仰股嚟

快啲出黎輸邏輯啦！

快啲黎睇 重複狗

追哂d post 睇黎最少都要三萬蚊先有隻似樣d既錶
想問下各位巴打有冇入門級三萬左右既錶推介一下

有無睇過GRAND SEIKO / SEIKO TUNA 果D呀?

本身都幾鐘意seiko 呢個brand 但知道佢撐狗之後就不了

你今日輸左邏輯未

2萬真心唔好買
買apple watch算
luxury 最起碼買隻垃圾撈

日本職人手錶

快啲黎睇

同人拗交輸咗 就會
一直.重複.無意義.句子

重複狗就快唔敢回啦
有得睇快睇

開心時刻輸邏輯！

買舊錶可以有舊Omega / Rolex，但size細

新就可以考慮Tudor

個個都話2皮野買垃圾唔值

得你話值

唔敢追留言？

邏輯王，講撚到依家捨得輸邏輯未？

Penari點睇

吓 真係唔睇架喎

連字都唔識睇
剩係識估重複狗？
送多幾隻比你做伴

快啲講解如何輸邏輯而不失霸氣啦柒頭

Grand Seiko : 萬年歷人動電能系列
好撚好用 你唔用一排 再行佢就會自己識教返啲時間日期 好多年前買好似8000咁上下 真心正

講咗又唔睇字
文盲

你呢句出過好耐
係咪中文拎1星？

冇晒墨水？

快啲check下戶口結餘仲有幾多邏輯可以輸啦

老豆果代應該唔識欣賞，果個年代唔會手幼都戴隻大錶

拳手可以睇到戶口打剩幾多拳？
神邏輯

哈哈
你比我一巴巴咁打喎
宅宅

白面 omega seamaster

邏輯又輸了！！！

好悶呀 有冇其他野講

睇過幾十次

好想睇下你啲邏輯點輸

你照下鏡咪知你點輸

大師今日你啲邏輯輸成點？

業餘工藝師整個D錶啦

junghans

就嬴左你輸咗果場
一開場就嬴

你瘋狂輸邏輯係唔會令我驚

佢地撚識錶咩，一味撈撈撈
踩到其他牌子垃圾咁，都痴撚線
要講牌子咪撈
講性能spec，omega好過撈，仲平一大截

講真送禮物係心意，有份心意，老豆實開心
可以睇番外型，感覺同衣著，仲有手圍去決定咩款

無啦？
條友輸到痴左線
悶 換人未？

2000隻鴨記10蚊錶

兩萬買a貨算啦

兩萬筆直咋ching

baby g都得

加多少少上pp啦

妖怪手錶

咁你輸左邏輯未？

依 我以為你收左皮
我幫你計一下字窮既你
重複咗幾多次

上面計15次 +1=16

普通精工嚟唔係GS，GS無咁平

咁輸晒啲邏輯未

17

好想聽你講解點輸邏輯呀

送個孫最好

18

買起一個綠茶婊送比爸爸

老母俾人屌左18次？

19

20

19 又詞窮 #349 文盲

又輸邏輯

大路就 rolex 同 tudor
中路就 seiko、 orient 同 citizen

買tsla

20 無貨啦？ so 9 sad

邏輯又輸了

21 good dog

23

baby g?

21 又冇貨

32

21

721

21
831

終於輸少啲邏輯了

21 又冇貨？ 悶....等你不停重複呀

21
Copy cat 詞窮撚

痴撚線 咪再嘈交推到個post十幾二十頁jm9

認真答
Omega 經典moonwatch
陪NASA太空人上過太空
水貨買27k度
斯文sporty都得

21
皮已收？

認真

Baume & Mercier Baumatic系列

你有你問推介，我有我撚狗，大家河水不犯井水

無，輸緊邏輯，要落馬會增值

河水不犯井水都講得出係不犯嘅出去自己開post鬧啦

21 ，幾驚你就咁收皮

佢戴緊乜款？

我都撚隻腦殘狗喎，咁啱呀

咁一齊輸邏輯ok?

22

咁你自己一個輸邏輯囉，我唔同你爭
好撚小氣

用支那寶增值左邏輯，有排輸

牛b死了

23，咁也就收皮？ 我預左玩到1000

你有1000邏輯咁撚多？咁快啲拎出黎輸啦

呢個價位 我會揀Tudor Black Bay

24,又重複 ,詞窮L

天天輸，輸夠六百個的輸邏輯

25

唔係下話

浪琴 legend diver 36mm
瘦底啱哂

如何可以輸邏輯！

Apple Watch 有淨比現金佢

2萬真係唔撚會戴出街柒到爆

26

Moonwatch真係好嘢嚟

BABY G

都得，潛水款都幾靚嘅
再唔係太陽吞又得，又平又多色

買隻Rolex submariner啦
比多少少錢

又收皮

你點做的，成個post得你輸邏輯

自己砌隻

27

戴緊，外型幾靚。

真心唔錯

識貨，自家機芯，唔係ETA改，仲要COSC 👍🏻

我個人覺得Dress watch的話JLC Master Control 之後就到佢

VC > JLC > BM

Btw，兩萬買到銀針黑皮帶嗰款，樓主可以諗諗 👍🏻

加少少買層樓啦

你咁講會被 「用樣子過日子」笑
連登仔 睇野係有別於世界

收皮喇？so 9 sad

咁快就玩殘左
一巴一巴咁打爆你
啲歪理去撚晒邊

「要有先可以識」

緊係原廠鋼帶 再配皮帶

明明推出好有noise 但實際都係無咩人識

又準又防磁 性價比突破天際

appleWatch

我唔知兩萬買唔買到鋼帶款
真 性價比真心高 但唔知嚸解香港冇乜人識 🤦🏻‍♂️

巴打嚸睇Longines隻Record COSC 藍針白面羅馬字？呢隻好似Longines復活之後第一隻COSC嚟

老竇好慳既話買隻精工俾佢啦

啱啱去左輸邏輯，你輸成點？

28 ，無貨喇？

得個知字嘛，好想知你啲邏輯點輸

29 ，由你邏輯拗輸咗 變 我輸邏輯
你比得上777 689
其實你地係同一種人

我幫你搵返你啲同類

輸邏輯，為你輸，為你輸到瀉

30 ，你搵返親生父母感覺如何

輸邏輯我即刻變大個！

31，悶 模式又出黎

輸邏輯！日夜鍛鍊去取勝！

32，快啲啦，大把歌，正顯你無貨

邊撚個話你知係歌？輸邏輯輸到壞左腦？

33，腦殘對號入座？

買AAPL TSLA NVDA
老豆又可以睇到個價升
遲D又可以留返比你

第一次睇， so true!

返去輸你既邏輯啦

34，你個腦仲有冇其他用，得一句

好撚慢 ，又要補貨

個樣都靚仔 藍針

但個人麻麻地浪琴 仲有個logo

yes，諗緊邏輯可以點輸，好慢

34，繼續

你要繼續輸邏輯？
please, be my guest

35，悶 又黎無意義既野

有貨未？又收左皮？

好似你個廢柴成晚無嘢做喺度輸邏輯咩
我飲嘢先，你喺度慢慢輸

比多小小 可樂刁陀幾靚

你咪輸左成日囉，笑撚死
同人講「要有先可以識」

去返你個水平世界啦
真實世界唔岩你

垃圾

GS 正喎

平平地
有剩請老豆食餐好嘅

收左皮就係到撐 ，又詞窮
無貨又唔補貨
6咁唔認返689 777 做親生父母？

50中年男士喇，tudor la~

係，Tudor 有自己機芯有COSC都係垃圾
得ROLEX先係好嘢

Omega 啦，穩重

醉醉地，你自己輸住邏輯先，夜啲join你

咪自high 啦 柒頭

Orient
Glycine

我諗得小朋友先會覺得一個50歲男人戴任何一種岀嚟會比人笑

買精工，或者tudor
早前精工出左d貴價錶，睇下岩唔岩你Daddy d style

tutor穩陣

百寧

咁都有得嘈交

咪係 痴線 係幾小氣先會呢啲都嘈 唔攰㗎咩

apple watch

其實你咁有心揼本買錶俾爸爸，佢已經好開心㗎啦(i suppose haha)，啲人話兩萬蚊隻錶好似好平咁，我冇玩開錶啦，我就覺得好貴重啦，禮物呢啲嘢最緊要都係心意，係咪先哈姆太郎！

依隻囉 潛水款鋼帶齊頭20,000 Tudor 仲要紅色應該少啲撞款，再唔係添多5-10k上omega 水貨

兩萬真係好尷尬
上面貴既買唔到
下面便既又唔使
或者你考慮下citizens 好似預算內又唔算太Cheap

你好warm嗚嗚啲人講到不如唔好買 兩萬係垃圾咁都係心意姐

不過你講下你爸爸係咩style? 大唔大汗？多數著咩衫？

爸爸粗獷型呀 唔算大汗 平時鐘意著短袖恤衫

tudor Blackbay

Tudor
seiko機械吞

決定買邊隻未？

兩萬蚊又真係唔上唔落咗少少

一係加少少去到三萬中又多選擇啲

Omega/tudor/grand seiko 都ok

不過唔知以前啲人會唔會對tudor/grand seiko有啲偏見

Tudor black bay
仲可以諗下oris